生得矮既話，著邊款西裝會好睇？

168-170左右既話
點著好？
幫朋友問